［緊急］麻煩現場人士廣傳三點期限，屌你老母！！！！

好多人琴晚已經係度，或者今朝先到，已經撐咗好耐。 現場無哂目標，只係攰同餓。希望現場廣傳三點期限，否則升級行動！！！

pish

推

人在現場整唔到圖
有無巴打喺室內可以方便整

內容要有：
Deadline 3pm需要回應
否則行動升級

最好襯底圖有今日義士架設路障嘅相

升級內容大家隨心
要注意龍合街、龍和道掘磚已經通曬天

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

FYI
今日下晝四點，政總西翼二樓會議室有公開活動，係個慶祝酒會黎，到時會有好多高官出席

慶祝佢老母

係啲科學家慶祝酒會黎

勞煩在場同去緊既各位airdrop出去 再口傳去前線

更正
要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

有冇發言人向媒體宣布3點係deadline?

傳呀
傳比現場人士!!
已經唔知邊個TG GRP好用

更正
要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

Cancel 咗

唔好 "不排除" 啦屌!!!!
直情就係要衝入立法會!!!!

push